垃圾賤男用條女個名借財仔三萬六唔還錢

賤男係我朋友嘅ex
之前朋友借左三萬六比佢
點知條賤男唔還錢，多多藉口

賤男 jay cheung 張德賢

追還錢對話
（其中有兩張係另一位朋友幫事主追佢還錢）

還錢呀張德賢

死撚開啦當連登係收數公司

對唔住巴打 只係想追返啲錢

借錢唔還真係好慘 加油

咁撚高尚，咁你當連登又係乜呀

咁柒都有女
我靚仔過佢小小都無女

純情總係要交吓學費

btw 幫推

關我鳩事

推

我呃到錢係我本事，點解要還？

我禽日食KFC時, 佢畀小左隻雞翼我

日日都有呢d Post

屌柒你呢種人囉

yes

弱智，做得財仔預左有爛帳
擺上黎托

我發覺連登越黎越多好似你咁既on9仔以為自己高人一等
真係當正自己老屎忽
吸血中介post放上連登唔見你走去屌柒蔣巴
思古恩巴打單野你又唔見你去屌
連登質素就係比你哩啲自命清高既低質user搞撚臭

借錢唔還正仆街！

等睇連登仔屌個女仔話佢唔帶眼識人都有責任

出面先有個post 想公審條女，小小事都放出黎講

可以咁簡單咁求其拎個人名身份證就借到財仔？ 借款人/擔保人名都唔洗簽？

乜撚都放上連登

點解冇人屌？真係變撚哂，

借錢比女人 合埋眼都家用算啦

屌你老母啦，香港保安真係多得你唔少 唔洗做有糧出

淆底撚連999都唔敢打 報案啦柒頭，定等連登仔幫你拉條撚樣呀？

連登幾時做埋收數公司要幫人追數收數
你當連登乜撚野？匿名婊版？

你自己係身無野就報警啦，唔好做埋啲咁幼稚既野啦
明知借錢有風險仲要咁大數目，你睇下你個教訓幾值錢

有無條女張相？
靚女就幫
唔靚死開

Sorry各位 無辦法先擺上黎

推到佢仆街

報左警未呀冇辦法

當呢度係咩
只要擺上黎就有人搞大佢推上報抱打不平？

報警啦
搞到件事有幾大得咁大啦
粒花生唔夠大唔夠脆 連登仔係唔會屌架
反而會屌柒受害者架

因為條女你睇唔上 靚女又睇唔上你 所以你咪冇女

日撚日都有呢d post
頭果幾個可能work既

宜家呢d
垃圾content farm都唔會貼上網

吾你老母
抵比人呃

我一睇男方打字
咁就咁
唔就唔
就知佢先係正義既一方

抵俾人呃啦八達通

報警啦屌，乜都放上黎

wfc

勞資糾紛

你又知果d post 我無屌過?借錢唔還係仆街呀
你唔撚識報警?放上黎俾你支持推下post就好撚正義呀你?傻鳩

關我撚事？

吾你老母
唔低幫

WFC? LF2

面對問題 解決問題 係呢個世界生存要靠自己

借錢唔還 仲要利用人對佢既信任 用人名借財仔咁撚仆街
擺上連登唔係剩係要搵人幫手
仲可以比多啲人知 等其他人提防下
唔明擺上黎有咩問題 想幫手咪推下post
唔想幫咪當睇警訊食下花生囉
樓上班小學雞扮大個扮老屎忽真係好撚核突

關我事？

做咩呢排咁多還錢post???

借到錢係佢本事 點解要還

女事主唔出樣點幫

關我撚事咩 屌你老母
抵撚死啦

lm